【扮「跪」吸客】食店由藍轉黃撐五大訴求 楊明澄清：紙張係員工自行貼上

楊明的燉湯生意上月在灣仔開設第3間分店，更投資7位數字，他間中會落店做樓面，早前楊明被爆罵挖磚頭示威者「佢老X成班癲X咗」，事後自己沒評論過和平嘅示威者，強調支持和平、反暴力，近日網傳燉湯店在門外貼出兩張紙寫上「支持香港」及「支持你們」，之後店外又貼出「免費贈飲」、「五大訴求缺一不可」及「反對蒙面法」等字眼，有網民質疑該店為何由藍轉黃，疑似扮「跪低」吸客。

《蘋果》記者下午分別到灣仔及北角分店視察，見燉湯店沒有張貼相關告示，店員表示沒有做過送湯給街坊，如常有客人在食店，而灣仔店亦如常營業，亦未有張貼任何告示，店員稱負責人不在，不便回應。

今日楊明在微博發出鄭重聲明，灣仔分店門外的紙張是由一名員工在沒有通知任何人的情況下自行貼上，他續道：「當我兩日前得知此事已經叫人立即撕下並向該員工作出了解，該名員工解釋此舉動是以店內所有員工的人身安全設想，因為本店在上月29日和10月1日兩日的大型示威遊行中都遭受到惡意的破壞，店舖門口被人塗鴉，店外的CCTV被損、亦收到恐嚇電話和網上很多恐嚇評論及惡意中傷等等。」

楊明又指基於上述原因，所以他能理解同接受該員工為何會有此舉動，但希望不會再有同樣情況出現，更加希望所有員工不用提心吊膽地上下班，強調該店是服務市民的地方，不是表達政見的地方，理念和宗旨一直沒變，只想為市民提供優質健康的食物，「至於網上出現大量謠言讓廣大市民憂心，本人深感抱歉。本店會繼續努力，秉承宗旨，將最優質的食物帶給大家」，最後，希望大家繼續支持。

跪底罷食，不裝修

終極兩頭蛇

跪佢老尾，本身楊明都係奶共

直接裝修啦

仲罷乜撚

你認真睇多一次篇野，你肯定佢係跪底?

全部用微博啲友都。。。。。。。

執左佢執左佢

咁我哋應該罷食定裝修好

油麻地有間39越南屋都係藍扮黃
比fb群組踢爆左
大家要食既優先幫親6月就企出黎既餐廳先

仲要間接老屈。。。咩恐嚇電話。。。我未聽過有人會做呢啲野。。唔好屈得就屈

前線決定

藍變黃再扮中立
而家仲有乜嘢人會幫襯佢？

即係藍

建議都照停裝修啦
留間無客既新食店
支出都唔少

又係茶禮撚

裝修要有理由同講明
我講你知點解宜家應該打文宣戰

直接幫佢貼支持香港警察算啦

支持裝修

得罪晒2邊 係勁既

罷食

貼張紙出黎當護身符真係on 撚鳩

兩面不是人

罷食不裝修

真係俾我估中左

唔藍唔黃...又唔中立既！.......

倒不如…

罷食就夠

3家姓奴

除左佢唔係gay之外同項明生有咩分別

楊明呢條撚屌以前都好似成日犯事, 死爛仔扮嘜野丫, 見到佢真係覺得好撚嘔心呀!

個人覺得罷食裝飾就得

佢條女果家人都全部藍.....可以不用考慮
裝修就不了啦呢D 細鋪仔

咁似某达......

(推極都推唔起)10.10國慶行動#雙十

貼又好 唔貼又好 唔使澄清啦

屌
楊明真係狗黎，屌你有冇尊嚴㗎
一諗起佢忙住諗計氹掂2邊個死狗樣就想笑

算啦
商界個nature係咁牆頭草

呢件事證明左裝修同罷買罷食好有效
大家記得睇住app㨂去邊食飯

茶禮師王子

咪理佢啦..同馬蹄露一樣想抽水發大陸財
don't make stupid ppl famous

放得微博都知咩事啦，當人on9

扮晒嘢咁想兩邊討好？

想裝修??

便便魔法師呢

Hong Kong Police brutality database

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

認真求推,搞左呢份野等三萬黑警都要接受國際審判

微博就藍 平時舖頭就黃 你玩曬啦
我就唔撚幫襯啦 唔係政見問題 係你做藍絲做到咁無骨氣 執柒左佢啦

單一細舖罷食就夠佢死

罷食算啦

罷食,等佢蝕住表逹佢既個人政見.
爆左咪令佢變馬蹄路2.0.

罷食啦

話知佢搞埋港獨，點都罷食

好 搵定裝修師傅

好在你跳出黎澄清下，等我唔會幫襯錯

彈出彈入

用得微博都知咩料啦

反正宜家都無大陸人黎香港
睇你捱到幾耐

佢無做啲咩就由尻佢啦
佢都未算到紅底
咁就裝修你班手足好撚多野做嫁

對店舖:記住唔需要次次硬裝修

1.打電話、EMAIL、無限FAX
想同職員談心又得，講咩都得，幫阿SIR叫下外賣又得總知JAM到佢線就得。有EMAIL既就SEND EMAIL查詢下，有FAX機既可以用下無限FAX大法

2.MEMO紙
有開門就入去叫杯水慢慢坐
無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉

3.善用1823
食完野集體食物中毒呀，消防設備唔合符規格呢D無理由唔投訴呀？
留意返打完1823之後，佢係要起限期內比返回覆你架
呢招長玩長有，大家打之前要謹慎少少呀

4.蟲系魔法師
知道好多巴絲打鐘意養蟲蟲，但係入店一定要小心唔好倒瀉D寶貝呀(特別起食肆)

暗星

條友要嫁比佢條女嗰一家呀嘛 嗰啲莊思乜莊思物嗰堆整容妖怪全部都紅底 人哋梗係要同聲同氣啦

唔洗裝修啦 經過佢啲分店次次都拍烏蠅

去到今時今日仲覺得可以咁樣買兩邊

唔好咩都裝修啦 國際輿論已經屌緊前線啦

撐就俾CCTVB炒
反就俾真香港人罷食
做乜都死

等佢自己執啦，兩面不是人

屌佢老味，佢真係癲Ｘ左

咩都裝，咁咪衰撚過D籃C

喺支那微博講,有人會覺得佢唔奶共？

佢個名 好大陸 楊明

奶共明

不了

淨係係微博出post就抵屌啦dllm，走啦7頭

幫佢宣傳去微博 支持港獨

藍不嬲都係罷食㗎啦

屌啦 鋪面扮黃 微博就出聲明
夠彊喺鋪面貼聲明呀屌你老母

呢個又咩黎

點都繼續罷食

大家識做啦! 係伙記自把自為咋

等睇佢執笠

乜有裝修過佢咩唔好屈得就屈

紅裝飾 幫佢貼聲明落鋪面

有冇link or 圖

推啊！
要好好裝飾一番

我就屌緊你啦

扮晒野，一路都唔信

到裝修個時
就話個post係經理人寫

藍扮黃仲衰過深藍

兩面夾擊宣傳同藍絲宣傳佢反蒙面法支持暴徒，同黃絲宣傳假跪，食人血饅頭好撚快可以收皮

死去支那開啦屌你

唔好叫楊明啦
改名做綠明啦

一齊去裝飾下

楊明D 鋪頭好似好多蟲
好污糟架

收皮啦 冷氣軍師
藍既就要裝修咁咪好多手足take risk ?
你自己去囉

每逢po都會有人衝出黎話裝修裝修（唔知係唔係想帶風向）
但人地純粹係有唔同意見 其實罷食已經夠

你扮唔扮都罷食架啦
又搏見報

幫佢裝修啦

前兩日個老闆娘扮黃扮支持如下

點知比人起左底721同8月都有撐警

發現新派別：綠絲
原因：黃加藍變綠 蝦蝦蝦蝦

裝飾啦
唔洗下下裝修既

叻啦叻啦 你自己去啦

牆頭草收皮啦

係咪好多藍店見D黃店有黃絲撐，生意仲多左咁，扮黃保生意 諗起堅利地城有間糖水店嘅IG話咩同大家齊上齊落，爭取訴求，但個老闆係POPO，都唔知比人知道後會點

Cafe swan都係

藍變黃再扮中立
咪又係藍，唔撚會食喇

條牆頭草,繼續擺啦

冇撚食過

執左佢啦 少少野都扭來扭去

藍店罷食

快啲執柒咗佢啦

“員工自行貼上” OK 咁幫佢貼多d文宣
記住係裝飾唔好裝修

佢無直接傷害手足
罷食算數 藍店而已 紅店都未係

免費派湯啦
大把藍絲來飲

邊間

真係肉酸

近間墨西哥餐廳

藍黃中立都扮過晒，pick到side未呀你

罷食裝飾不裝修
普通奶共啫 未到要裝修

條撚樣撈咗十幾年宜家叫做上咗位
你叫佢幫共匪吞精都制

自已做場大龍鳯想人可憐佢

推到上微博

等待裝修名單中

我選擇罷食

收皮啦楊明

721,811,831,101,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#Anti-Chinazi

之前有幫過佢間舖裝修咩

垃圾

柒頭楊明

傻閪楊明好撚柒呀屌你老母

你盲撚咗？

柒撚到核爆

冷處理

裝飾就ok

唔洗下下裝修既

繼續罷買

等執啦 上一頁

推 繼續罷食
扮黃既扮唔到好耐
跟返地圖同APP食最初就榜上有名嗰啲店舖先

何必當初 當日無撐我地 呢加做牆頭草 更加唔會去食

嘩我成日都見到間嘢好撚多蟲爬嚟爬去
食環署幾多號電話？

彈出又彈入

楊明邊個嚟？

If you think he should receive renovation, go do it yourself

應該無保險賠
我都唔支持裝修 報下食環就無所謂

奶完再抹黑埋義士XX(

對付藍扮黃店策略
將佢店鋪外牆變成連儂牆
撕一裝修

另類連儂牆 家家戶戶都知道

深水埗都有間39越南屋，係咪同一間黎？地圖係寫黃

兩邊都無客

比D機會人地改邪歸正喇
藍店大把 就算佢扮轉黃
都唔使即刻搞佢架
咁邊個仲想變黃

話之佢
總之罷食
唔好同佢裝修
冇必要

荔枝角長義街10號昌隆工業大廈地下3A2號舖
北角英皇道177-191A號利都樓地下D號舖
灣仔軒尼詩道303號協成行灣仔中心地下B號舖

牛角一定係藍，朋友做牛角，612老細叫佢交冇番工名單

無人想知啊

上前線咪幫襯你囉

我估係

美國人集資係NBA開幕之夜派"Stand With Hong Kong" T-Shirt俾在場觀眾

連豬話你地連Retweet咁簡單都唔做 點光復香港呀

呢個係Fundraising Organizer嘅Twitter 大家一齊去Retweet + say thank you to 咁多位 sirs and madams

只有藍店扮黃 想呃香港人錢
真係好撚cheap你班仆街
真係好撚cheap你班仆街

微博

痴張文宣就想保平安
搵錢搵到你咁核突
藍絲好失禮你咩

藍絲唔失禮佢呀 但藍絲都係窮撚

跟埋養心殿上路啦仆街

整藍濃牆，貼支持警察，整支持共產黨，反對自由

屌你老尾